毓民：入中聯辦談判 等同同共產黨上床

佢依家支持同共產黨上床

依家佢恨不得日日刁帝召佢入官侍寢啦

波台會員已成功引領潮流，令全香港反對派支持同共產黨上床
多謝波台，波台好野

中出即飛
輪為臭雞

共已投

回力標

龍門任你搬

推

香港到底有邊個所謂民主派唔係政棍

毓民唔算，起碼有做過野

黃毓民係政棍, 關鍵時刻出賣本土派 (梁天琦之前都無再同毓民講野)

幾時都話條賤種狗=達哥
天椅=backuplo

總之國民黨做就無問題啦 你咪理

密通匪類

比共產黨屌屎忽